宜家lihkg係比你地用emoji,不過唔該你

唔該你要用就用好啲啦 有啲用到又唔傳神又用到同句野九唔撘八咁 屌你睇到你用到咁撚樣，梗係睇唔過眼屌尻你啦！

😏😏

🈹⤴